{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3119&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 인스타 호텔"
    },
    "text": "休息と快適さのための空間です。 客室ではマッサージチェアが使用でき、予約も可能です。 客室は広々として快適で清潔に気を配っています。 駐車場をご利用いただけます。 近くには2号線のチョンピョン駅とイムダン駅があります。 旧住所は慶尚北道慶山市中芳洞873-4です。 慶山市外バスターミナルからは約408m、徒歩では約6分の距離に位置しています。 慶山NC店との距離は約330mで徒歩約4分かかります。 札幌とは約2.5キロ、車では約3分の距離です。 兄妹地とは約.3km、徒歩では20分程度の距離です。 また、慶山市庁とも徒歩では20分程度かかる距離です。 客室の内部施設としては、特典として様々な割引イベント、きれいなインテリア、広い駐車場、アメニティ、無料Wi-Fiをご提供しております。 コストパフォーマンス、親切なサービス、さまざまな割引イベントを提供しています。 こちらの会員であることをお知らせしたい場合はフロントにお知らせください。 オンシーズンや特定日、祝日全体の料金が少し変動する場合があります。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。 身分証明書は必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "当施設では、マッサージチェアを使ったリラックスできる空間を提供しています。客室は広々として快適で清潔に保たれています。駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "旧住所は慶尚北道慶山市中芳洞873-4で、慶山市外バスターミナルから徒歩約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには2号線のチョンピョン駅とイムダン駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から慶山NC店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶山NC店までの距離は約330mで、徒歩約4分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から札幌までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "札幌までの距離は約2.5キロで、車で約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から兄妹地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "兄妹地までの距離は約0.3kmで、徒歩で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から慶山市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶山市庁までの距離は徒歩で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の内部施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、特典として様々な割引イベント、きれいなインテリア、広い駐車場、アメニティ、無料Wi-Fiをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "会員特典としては、様々な割引イベントを提供しています。会員であることをフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日全体の料金が少し変動する場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊制限はありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室制限されます。身分証明書は必ずお持ちください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 534
    }
}